
                      Una de las mejores películas del UCM que hay hasta el monento, aunque nunca había oido hablar de estos personajes y nunca había leido sus comics, está película se siente muy fresca y muy divertida.

Mi nota: 9,5/10
        
            